1. Напишете програма, която намира най-голямото число от дадени 10 произволни числа (може да си ги зададете в масив).
2. Имате даден този стринг : “Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit”; Сложете всяка дума да бъде отделен елемент на масив.
3. Качете си домашното в TFS.
4. Качете си предишните домашни в TFS.
